想搵返隻電腦game

一開頭好似係喺個窗口跳出嚟 然後要跳上啲帳篷到係咁跑 好多年前玩 所以好多details都唔記得

夢遊先生？

波斯王子?

唔係 我記得啲帳篷係紅色 好有彈力

都唔係 係flash game嚟㗎應該

一開始仲好似有啲木箱要跳過 真係好多年前 記唔得清楚 唔好意思 但真係好想搵返隻game

???

唔係

跑online

隻game玩咩架？

肯定唔係

我唔肯定個角色係壞人定好人 但好似係要逃跑定唔知捉人咁 一開頭撳start個角色就會係個黑色窗定唔知門到跳出嚟
隻game係要跳上啲帳篷到跑

係啦！玩返先知自己記錯咁多嘢
唔該哂巴打

基本上你一講帳篷我就已經知係依隻

哩隻game真係我童年回憶 好開心 多謝你幫我搵返